\documentclass[12pt]{report}
% Based on template 0.99 by Luis Araneda (luaraneda@gmail.com)

%  ********** Incluir packages **********
\usepackage[english,spanish]{babel} % Out: Idiomas usados
\usepackage{lmodern}           % Out: Fuente "Latin Modern"
\usepackage[T1]{fontenc}       % Out: Encoding de la fuente
\usepackage[utf8]{inputenc}    % In:  Encoding de los archivos de entrada
\usepackage{graphicx}          % Importar imágenes y gráficos
\usepackage{datetime}          % Acceso a variables de fecha
\usepackage{fancyhdr}          % Cabecera de página (numeración)
\usepackage{titlesec}          % Cambiar formato de título en los capitulos y otros.
\usepackage[table]{xcolor}     % Colores
\usepackage{dcolumn}           % Columnas alineadas por punto decimal
\usepackage{listings}          % Código fuente
%\usepackage{array}             %
\usepackage{caption}           % Soporte para subfiguras
\usepackage{subcaption}        % Soporte para subfiguras
\usepackage{amsfonts}          %
\usepackage{mathtools}         %
\usepackage[hyperref=true]{acro} % Acrónimos
\usepackage[bookmarks=true,bookmarksnumbered, colorlinks=false, hidelinks, breaklinks]{hyperref}
% Margenes y tamaño de la página
\usepackage[letterpaper, top=2.5cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2cm, headsep=0.3cm]{geometry}
\usepackage{float}

%  ********** Definir autor, prof. patrocinante, título y fecha de la memoria **********
\newcommand{\AuthorName}{Ignacio Alejandro Vargas Bustos}
\newcommand{\AdvisorNameA}{Dr. Miguel Figueroa Toro}
\newcommand{\MainTitle}{Plataforma de desarrollo para sistemas heterogéneos de procesamiento de video}
%\newcommand{\MyCustomDate}{Julio de 2015} % Comentar para poner fecha automáticamente

%  ********** Configurar packages y otras cosas **********
% -- Bibliography style (BibTeX) --
\bibliographystyle{IEEEtran}
% -- graphicx --
\graphicspath{{./images/}}
%
% -- fancyhdr (numaración de páginas) --
\fancypagestyle{plain}{%
\fancyhf{}
\fancyhead[R]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}
%
% -- titlesec (estilo de título) --
\titleformat{\chapter}[hang]{\bfseries\huge}{\thechapter.}{2ex}{}
\titlespacing{\chapter}{0cm}{0cm}{0cm}
%
% -- caption y subcaption --
\captionsetup[figure]{skip=2pt}
\captionsetup[subfigure]{skip=0pt}
\captionsetup[table]{skip=2pt}
% -- acro: Acrónimos --
% Para arónimos en inglés
\newcommand{\MyCustomListStyle}[1]{(del inglés \itshape{#1})}
\acsetup{ foreign-format = {del inglés \itshape} }
\acsetup{ list-foreign-format = {\MyCustomListStyle} }


% ********** Interlineado, salto de párrafo y sangría **********
% Para interlineado de 1.5 poner: 1.3
% Para interlineado de 2.0 poner: 1.6
\linespread{1.3}
%\setlength{\parindent}{1cm}
\setlength{\parskip}{0.4cm}

% Archivo con definición de acrónimos
\input{./tex/acronimos}

\begin{document}
% ******************** Algunas definiciones ********************
\renewcommand{\contentsname}{Índice General}
\renewcommand{\listfigurename}{Índice de Figuras}
\renewcommand{\listtablename}{Índice de Tablas}
\renewcommand{\figurename}{\textbf{Fig. }}
\renewcommand{\tablename}{\textbf{Tabla}}

\renewcommand{\lstlistingname}{Código fuente}% Listing -> Algorithm
\renewcommand{\lstlistlistingname}{Indice de \lstlistingname}% List of Listings -> List of Algorithms



% ******************** Portada ********************
	% Hoja 1
	\pdfbookmark{Portada}{portada}
	\thispagestyle{empty}
	\input{./tex/portada_1.tex}

%	% Hoja 2
	\thispagestyle{empty}
	\input{./tex/portada_2.tex}


%\textsc{% ******************** Resumen y agradecimientos ********************
%	% Numeración: Romana, i.e. I, II, III, etc.
%	% página no numerada
	\newpage
	\pagestyle{plain}
	\pagenumbering{roman}
	\setcounter{secnumdepth}{-1}
    \input{./tex/resumen}
%    
%    \include{./tex/agradecimientos}

% ******************** Índice ********************
    \newpage
    \begingroup
    \setlength{\parskip}{0pt}
    % Profundidad de numeración en el índice
    \setcounter{secnumdepth}{3}
    % Profundidad de numeración en el texto
    \setcounter{tocdepth}{3}
    \pdfbookmark{\contentsname}{toc}
    \tableofcontents
	\endgroup


% ******************** Índice de figuras ********************
	\newpage
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{\listfigurename}
	\listoffigures


% ******************** Índice de tablas ********************
    \newpage
    \phantomsection
    \addcontentsline{toc}{chapter}{\listtablename}
    \listoftables

% ******************** Índice de código fuente ********************
%	\newpage
%	\phantomsection
%	\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
%	\lstlistoflistings


% ******************** Acrónimos ********************
	\newpage
	\printacronyms[name=Siglas]


% ******************** Catítulos ********************
	% Numeración normal, i.e. 1, 2, 3, etc.
    \newpage
    \pagenumbering{arabic}

    \input{./tex/introduccion}
	
	\input{./tex/cap_1}
	\input{./tex/cap_2}
	\input{./tex/cap_3}	
	%\input{./tex/cap_4}
	\input{./tex/cap_5}
	\input{./tex/conclusion}


% ******************** Bibliografía ********************
\pdfbookmark{Bibliografía}{bibliografia}
\bibliography{references}


% ******************** Anexos ********************
	\appendix
	\input{./tex/anexo_a}


\end{document}
